（女排世錦賽）Serbia 終於攞到冠軍

😭😭😭Serbia 終於攞到冠軍
寶斯高域真係打得好好😍😍
簡直超水準
見到最尾慢慢一分一分追翻上去
之後到後段果球來回
真係贏得不容易！

佢一出手 左手接應 仲要超手
基本上無解

幾驚比意粉攞左